點分網上新聞真定假？

成日都一人講一樣
點樣一睇就分到真定假？

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我無嘢講

我無野講